是日上海式晚餐

獅子頭客飯

好耐冇食呢個客飯啦

正宗

送飯一流

有冇泥膠味我食過有泥膠味

係咪大埔果間

依個有功架

一粒唔夠喉

喺香港食上海小菜一般都唔平

好似肉餅咁

得罪講句 好撚嘔心

上海菜係咁濃油架喇

你個名

點會有
btw,食過好多口感似擦子膠既肉餅

不
住大埔都無試過三寶勝
揾日試下先

ok呀
個汁濃d更好

間中一餐多菜少肉都好吖

回鍋肉個汁
又濃又辣

好想食清炒蝦仁丫
仲有拷扶

你識條春咩，菜膽有炆過，醬汁夠色夠油光，根本就係好野。
睇落靚仔夠青夠白個啲好多都係白烚菜膽淋個汁咋懵撚

燻魚
鱔糊

其實呢間野唔多注重賣相
上枱時,d菜係遮曬肉丸
我夾開d菜先影,整爛左個頂
本身應該挺身d,圓d

我丫公係上海人，以前探佢果陣成日同佢一齊去上海舖頭到食，但佢宜家唔係到，去食上海餸嘅時候都會諗起佢
燻魚，鱔糊，仲有長春麵，小籠包，酒糟丸子佢都成日嗌